突發！ 林作 正式宣佈打柒鐘培生

你打啦好冇

有無youtbue 直播link

花生

打林作打到變林病

私鬥係咪要拉?

係打先好呀，一陣又縮

藍c打on9

屌第二張圖笑撚死我

鐘培生後台咁硬
林作打贏打輸以後都唔洗o係中流 / 上流立足
呢條友真係on9黎

兩個有錢仔做小丑

台灣有館長vs食屎哥 香港有藍絲鍾x生 vs 林作

做乜鳩

似足波台啲傻仔開po互毆

原來富豪都可以咁on9
貧窮限制我既想像

上流波台

有冇米五

打輸就係 打贏我唔信鐘生咁小氣

林作詠春門派
同培生西洋拳法
邊撚個好打啲

其實我覺得林作都有d背景，可以鳩咁耐

想睇林作俾人打柒好耐啦

胎屎做youtuber大把fans
佢又學人做 仲要派埋錢送野都唔夠胎屎勁

以鐘生嘅人脈，搞到變正式拳賽都仲得，驚乜鬼犯法

老實
我都想收一百萬
都唔知連登仔笑乜

有資格笑嘅
只有果啲真係視一百萬為散紙嘅人
果啲人就真係可以好離地咁笑佢傻仔嘞

打得未

笑到我癲

冇咩所謂當睇戲

作仔識撈嘅就俾鍾培生打柒
咁先㩒撈架嘛

俾人打下就有一百萬，有得打我都打啦

件衫都唔係一般柒

跑得下喎

大師兄vs外賣仔

可唔可以打撚死林作？

個100萬當安家費

似葉瘤

認真 林作老母都係中產姐

咁夠pok搞啲真有錢仔？

驚唔驚一鋪俾人打殘

鐘生 你打柒我 比10萬我ok

林作仲要po d on9當有趣既po

有骨氣記住唔好含淚拎錢

體能可能比想像中好
不過打交係計磅數

ok

兩個都好煩
好心咪再幫佢兩個刷存在感

吓富貴？？？

唉 俾你快我一分鐘添

喺擂台跑得去邊

佢講d野on9到癲

吊 第二張圖係咩事

到時又炸病

有練過同冇練過都差好遠啦，隻藍絲鐘共有打開拳好似，希望林作唔好輸得太柒

有錢囉

買定保險

如果無華人果啲濕鳩文化
可能可以好似西人咁不打不相識呢

有無懶人包

又要唔比直播睇又要保密唔公開賽果
你兩個不如屌屎眼鬥快射啦

林作雖然騎離
但唔怕有錢佬挑機呢下抵讚

林作喺呢啲身家幾廿億聲嘅人身邊根本係黑衣

想睇林作用九陰白骨爪

益撚左條傻仔啦1M

林作順便宣傳自己既保險 win win

兩條on9係打就拿拿聲
鍾生個勢君臨天下好似贏鳩梗
陣間俾作仔反cup就好笑

一個係乞衣乍

黃藍對決

唔知19才子有冇可能用咀炮幫林作

叫狗會開個賭盤啦

連登仔邊識修道船

起碼都幾億身家

咁中產都既闊wo

有冇出賠率？

真係好乞兒

台灣fans 多
香港小

林作黃咩？

呢幅圖其實係林作高招
特登擺個膠pose影幅膠相
成件事即刻無咁凝重
就算輸都可以laugh it off

未打之前 就叫作仔咪縮沙
依家話打 又話作仔on9
最後都係兒登仔贏

有d背景 但100萬都要公開乞

口水戰，打飛機就真！

佳仔自首先，定佢地打先

有冇懶人包 到底件事係點

我5萬都ok

大量花生有冇得直播

3萬thx

好肉酸
Set埋啲on9條款博傾唔掂數而唔係縮沙

比人打一獲 又有錢收又有話題
一舉兩得

3蚊thx

成個小學雞咁咩事

佢輸嬴都唔係上流社會啦,佢老母發跡都係做有錢佬跟本開始再加物業投資,咁不如認認真真打返場輸贏都起碼嬴到尊重

我打得唔得？

淨係記得nobody打得好無奈

你係邊，我直接黎搵你

好明顯較左快鏡啦

小朋友齊打交

大人地1歲都可以打飛機

咁麻煩，比一百萬d古惑仔打鳩佢算啦

如果才算擊敗林作

咪撚做爛市

華人好撚小鳩氣，又記仇
鬼佬on99咁有時幾好雙乳

90後vs 80後

又有得收一百萬又可以make noise,

留名等睇閃電五連鞭

我都等緊，聽講上台要簽生死狀

自爆

一齊？

9秒100拳

打到要醫2百萬就岩數

巴打幾型棍下

係咪修道船幫佢訓練？

輸贏都有一球落袋，俾我實制。

搏打唔成就串鳩人冇膽/冇錢之類
屌睇穿你啦

可能到鍾生縮

自爆咪推

Okay一齊上9蚊

鍾生： 你每次都入唔到最好嘅中路，除非你克服到呢樣野，如果唔係你無得同我上台私鬥...台私鬥...台私鬥...台私鬥...私鬥...私鬥...

唔係咩

最後係林作同鐘培生嘅一場大龍鳳
用林作保險公司做贊助商
互 攞關注度
win win super
唔好俾我睇死最後發展成咁

有一百萬收，大把人排住隊俾鍾生打啦

一年實戰2000次

係咪要練到咁先去打

笑左

睇新聞 佢牙媽都係過億身家

姐係5/6個單位。。。 咁仲唔係中產？

仲未計佢公司 一俾人截水喉都收皮

買架貨van學定金蛇纏絲手啦作仔

輸左傷哂話好彩有買保險

推

對唔住
唔想笑

唔會賠啦你當保險公司ON9
公開晒自己要打拳, 傷左一定唔賠

真係跑得幾快

好難講 背景咁神秘 分分鐘係大有錢佬既𡃁
打狗都睇主人

貼錢…又唔至在

我要打十場

支持鐘培生打殘佢

原來鍾共同過馬子妮一齊

諗起黃洋達 Vs 大波man嗰次

洗唔洗置埋頂

你講我 我係傻仔
我唔小心 我好柒
我係大傻9 我就unpin 佢

係條女黐埋去搏緋聞咋

鐘生每年話一百萬回饋fans
林作留言話學我
鐘生就話no bullshit上擂台隻揪
然後林作一直就乜乜柒柒係度搵借口

外賣仔打大師兄

好撚正, 有花生睇了

我認

係鍾呀

唔係話學佢
係話炒佢用一百萬
條友真係弱智

睇兩條友個身型，好似小學生打交咁

林作

LF2

乜撚野學佢 林作掉過錢出黎？

我開始懷疑兩條友扯貓尾attention seeker

你認啲咩
成段打埋出嚟啦

鐘生有贏過比賽家

鐘生真係認真打
佢屋企花園有個擂台

吖你好嘢我又無咁諗過
無諗過可以有咁著數

打啦仆街，輸緊架咩

諗起鳩達同大波man唔成事

煩

我買 終賠身 贏

唔使尷尬
閣下個樣真心型果9成連登仔

林作搵緊肯賠既保險
比d時間人

kol製造話題啫，咪幾成功

Have balls now 林作

鍾生好似幾打得

兩個夾戲俾連登仔歡樂算係咁，最後唔知會唔會反高潮

笑撚左

越討論越出名
就好似圍住啲屎嘅烏蠅

佢肯打
我唔介意日日笑佢地喔

林作fb撚9鍾培生啲片好撚好笑

可能鍾生已入股林作保險, 所以依家做hype man 咁一齊攪場monkey show嚟爭取知名度

奶共鍾係咁叫佢sign the contract 就應該係合法

咁mean ga

點解oxford會教出D咁既人

老細

其實係咪兩條友做大龍鳳

想同你做愛

溫馨提示 鍾培生係仆街冚家剷藍絲狗嚟

啱呀
比佢打一拳即刻訓底扮暈
咁就一百萬

係咪牛頭角分部

因為普遍市民想擁有嘅野佢地都擁有曬
人生開始無聊

鍾共好好打?點解個個未打就覺得林作會比人打到仆街
你話鬥晒馬就贏硬 上台1打1都講到食硬咁

仆街沙拿嚟？

留名等睇bob叔go back here打柒白兵

大家都係睇兩個戇鳩仔打架姐
我地都知佢係藍絲
開心食花生

型過林作

第一眼我都諗起葉瘤有無人可以將佢同葉瘤張旗袍相key埋一齊？

點解咁多人撐鍾培生？明明兩舊都係屎

100萬打柒林作

對事唔對人
林左d行為真係好on9

好靚仔

gel到個頭咁高

佢老母唔滿意佢條女

林作做啲野成個匡智兒童咁
仲話自己高材生

林作人品閪好多

諗起以前修道船

一國一制啦
法律只係捉你時嘅理由。
唔係因為你犯咗法而捉你。

最好笑係連登一面倒撐藍絲

個頭jel得幾好睇

樓主又pin

佢都未成句講出嚟

我從來唔覺得佢係儍仔，
做埋啲on9嘢全部都係有目的

佢有無幫自己買保險

其實姓鐘步棋行得幾好，完全撚鳩林作，林作依下硬食唯有食住上做小丑，想反客為主，但效果唔得

欣賞你，上面成班都唔fact check就屌埋一份

不過下次小心啲

細細個以為啲有錢人一定係好叻好有頭腦先可以咁勁
點知原來係我諗多咗

估唔到有人仲柒過林作

講還講唔好貼

成班on9 鐘生前鐘生後你老味藍絲黎架，約個傻9林作咪又係想出位想紅

係有錢佬先咁得閒做呢啲on9嘢

窮人冇本錢on9

兩個都唔撚鐘意架啦，香港人係鍾意食花生，但覺得林作反cup嘅花生最好食

1. 睇林作條踢波片，爆發力得黎，好撚敏捷
2. 邊撚個敢係擂台比賽上打贏鍾生，富三代啵，街外人見到富三代，手都軟啦（未計佢有能力收買對手）
3. 大眾永遠是錯的，就好似gme咁，個個420買完覺得贏硬，人多果邊咪沉船囉

希望鍾生post下d 打比賽片，屌打對手嘅，俾大家再分析下，繼續食花生

Ok wor

真，又有noise 何樂而不為

快d去搵鐘生奶鞋底，一百萬就應該冇你份架啦，奶得乾淨再扮埋狗吠佢可能會施捨幾皮野俾你

你地打啦，好悶呀 ..

On 9 鬥on 9

花生準備

咁可唔可以唔好打?

林病一個已經夠全香港人受，唔想再多一個

兩個扯下貓尾又上熱門又多網媒宣傳
個曝光率好過賣廣告啦

佢兩個身高體重差唔多 鍾想贏唔係想像中咁易

尷尬

唔好咁仆街啦 屌你老母

打真軍唔戴拳套

係咪 條撚樣會唔會玩口砲 引尻人去關注

LM

唔俾人睇你話你屌左林鄭都得㗎啦

總知開觀眾席開直播 唔係我唔想知你地打成點

被人打到變馬保國

你以為啦

佢博打嘅行為不斷增加仇恨值

基本上佢俾佢痴過嘅有錢人
都想佢死 （大J JW男友 何家）

佢係咪弱撚智

唔該加一項viutv現場直播

馬會直播啦
整埋賠率

佢應該好矮

東歐馬勒當拿

我想佢贏
咁先好睇

個對手得55kg

根本兩個都想make noise 大家都係戲子

兩個夾埋谷人氣咋

好耐以前鳩達搞過拳賽約戰大波man大波man臨場縮沙先唔成事

佢哋更係食飽得滯！

MMA 好過LA

我係林作 如果知唔夠佢打 呢幾個月應該好似周星馳咁 日日打邊爐 食女

垃圾

cls

擺明玩膠啦又叫人詹培忠又盛講真林作今次幾過癮

真

上到台打個車輪一吻泯恩仇

都似

咪玩啦 鍾培生請啲頂級拳手同佢操拳架林作一分鐘都唔知企唔企到係到

我支持林作

唔係

第二張圖睇黎佢打開女人wor

波台仔得個尻up

齊齊上C1

一百萬你估林作冇咩
make noise啫
免費headline pr唔可以用錢計
鐘生咪都係陪佢一齊做戲

有無人開盤

條撚樣鐘意舔人袋底就覺得個個都要係咁

真小人同偽君子

有冇錢都可以戇鳩嘅
性格嚟

支持鍾生

前幾年youtube仲有佢啲練功片，而家冇晒

冇人發覺佢兩個 “鍾” “鐘”唔同？？
實際上佢冇應承過
口頭承諾都係有法律效力
佢仍然消費緊大家同嗲域make noise

本身都有睇開佢啊 但係佢依幾日嗰啲post真係好撚尷尬呢

睇見佢地成班講鐘生鐘生
有時真係忍唔住笑出聲

想睇林作偷雞打蠃左鍾培生

有錢幾多人幫佢奶明明之前同試當真拍片，試當真都比人屌藍，淨係佢又好多連登仔撐

ching你副眼鏡 度數差啲

有無屌過

希望林作今次唔好做小丑
上得台就做足準備 贏唔到都要挨到

6年實戰2000次

newsgroup年代
當時食花生都食得好開心

笑撚死我，個班傻仔衝出黎奶

成班打手支持青雞面

即係幾時打

要打 去練舞室打！

諗起徐曉冬對支那班詠春師

其實整個每日訓練vlog, 之後拍到好熱血。 操到勁辛苦。 最後打輸比賽，一來tum到鐘培生顯得佢勁，二來顯得自己有認真一面。

我鐘培生 呢世人第一次打女人！

求撚其啦兩個都大唔透
打撚死佢都冇所謂

證據？

真係難講
好多做生意過億同時都爭人過億
希望佢老母唔係借到咁盡
係嘅一斷水喉直接破得產

有無幫自己買保險

林作吹到自己下下幾百萬上落，點解俾人打一鑊都肯

唔知有無當年睇LIVE嘅巴打上緊連登

拎踢波同拳擊黎比
完全兩項唔同既運動

係咪講句跟我100萬就可以收錢同鍾培生上擂台？我都想試下

打到作仔殘廢唔好留手！對小人唔洗懶君子手下留情！

林作即使比人打到口腫面腫又可以入院
推銷自己嘅保險計劃點樣幫到自己 做宣傳
又賺到一百萬
林作其實冇乜野可以輸
最多比人打到仆街咁解

講還講

學歷夠天外有天啦

好好笑

你乜鳩兩個 係作單方面提出 你咁講屌晒兩邊

諗起Logan Paul 打 KSI

屌⋯⋯睇撚咗林奠

就係咁錢搵錢
做場show比大家睇

笑撚死

其實兩隻小丑因乜事結怨

真 唔輸已經贏
我覺得佢冇輸喎 係7姐 但本身都7開 計落贏

依兩件垃圾夾埋make noise
一大班人仲自以為有花生食同佢地癲

林作
·
年齡：我贏
學歷：我贏9條街
頭銜：我贏
家族後台：我輸9條街，不過天外有天
情史：我少一條

又黎呢招圈錢 外國同支那都已經玩到爛啦

呢度有幾多鍾培生打手

段野好似係人地建議佢

林作PR post 拉

上面條友特登架喎

海軍鬥水兵

呀鍾生可唔可以咪再講No bullshit let’s go
喺咁重覆呢句 好似啲MK仔挑釁人咁

膠幣賠率
林作1:1.4
藍C 鍾 1:1.2

落注
win左我會定時去你既賠 用 符號推post
反之亦然

又真係幾快

*post

然後直播只供培生培心會員觀看
迫你地入會睇
林作又收錢
Super~

其實唔撚明林作年紀大贏咗係邊

點會唔直播 唔直播點搵錢啊

林作著埋7吋增高鞋先有171

好需要直播同講波佬

馬會受唔受注

林作去人哋個post comment串人哋先

會唔會份contract係話打死無命賠

林作有171？

學其他巴打講：一個有錢想搏出位，一個想搏出位揾錢

我相信最後尾會好似石房有
結局淆底

笑死 咁似之前大波man 同熱狗打

日日得一句no bullshit let’s go
然後又引一大班有錢佬屙篤屎都係香啲嘅戇鳩仔跟機no bullshit let’s go又tag藍絲生support乜支持柒睇到雞皮都起，好心搵過句

其實林作同藍絲係一舊屎同5舊屎嘅分別，我完全唔明撐藍絲嘅心態係點撚樣

利申:一直唔覺林作有咩問題，除咗煩膠啲之外

百億鬥過億

完全唔撚明點解大一歲叫有優勢
講打架的話後生一定有係著數啲，講社會地位人地後生過佢都多錢過佢唔係仲勁咩

林作 建議你練定貨車訓練大法

林作已經叫矮, 對家仲矮撚過佢, 話唔定仲矮過170, 作大數

清加油😅

繼黃洋達大波man又一盛事

某啲連登會員質素同藍絲差唔多，見到張圖就高潮

唔好同佢博拳，試下入佢中路
Btw支持鐘生打9林作

打到你記得個鍾字點寫

viutv直播未

比人打獲有 100萬呀 都係為左個錢姐 唔怕

呢鋪隨時賺多過200萬 識玩

打啦你地 好悶呀

認真，
如果林作可以認認真真咁打一次，係可以earn respect from 鍾生嘅。

Be a man 林作！！！
No bull shit!

161 + 5cm 頭髮 + 5cm 增高鞋

紅底鍾培生d洗底功力勁撚到....

打啦 打未呀 好悶呀

林生老母就慘啲
屋企唔係無錢 個仔為左一百萬做小丑

同埋唔好再推啦好 見到兩隻野有啲煩

藍絲黎 拉乜鳩

地獄式死亡特訓

唔通支持on9咩

會唔會係HKESports 到播

做乜姐乜都要扯上藍黃
睇兩個人嗌交唔好睇咩
輕鬆D啦
理得佢係乜 我哋都要攞嚟笑

Viutv直播?
林作買咗人壽未

個‘鐘‘字好似錯左 鍾
等睇佢走數

鐘！

嗅到大波man同皇洋達果次既味道

stop making stupid famous.jpg

MMC

好難想象佢真係牛津仔
老撚土又幼稚

mmc facebook屌鳩林作

不得外泄賽果

你覺得林作係黃咩？

同佢一齊簡直人生恥辱，寧願揀個普通中產男仔好過

第七同第九項噏乜春

條女OK㗎,俾我一定屌!

Hi 詹培忠

鍾生佢自己屋企都有擂台

咁都要女權一下

我係MMC心諗：點解之前為條on9仔而喊？

咁抵佢借下刀嘅

師兄畢露年齡

修道船9秒100拳

華山論劍，出黎唔夠一分鐘就投降

Agreeee

比撚左錢叫報紙佬寫咪有囉

幾時打, 打柒佢

唔係叫鍾生幫林仔買咩?
噱頭既野..
打到入廠都抵

留名到時一家搵個借口話傾唔岩走數

高天鷲：你抄我對白

呢條做極咪中產
有心發達早一年鑽研下美股好過
洗撚喺度嘩眾取寵

你打錯咗鍾生個姓可能佢都要請你食返一兩拳

花生花生

二世祖之亂

想含

兩個都係想有人留意 make noise 增加曝光率
各取所需
打拳條橋咪又係抄ksi logan paul 嗰啲

「鐘」生

支持鍾生打柒作仔

當然鍾培生成撚日培生培心
日日提自己個名都係想要博認同 唔想做二世祖

但係林作咁撚賤
俾佢滋擾過嘅有錢人
係真心想打柒佢
推鍾共去打 唔洗自己出手不知幾爽

兩條友夾埋搏出位

好期侍啊唐裝著撚到旗袍咁！！！會唔會開放觀眾席

無敵風火輪

唔好打臉

有得聽旁述作仔一聲嬌踹跌落大師兄既懷抱

呢條女權閪d細路女比班狗打時又唔見佢出來講下

有請坐隔離嘅 裕美 示範

新一年有兩條小丑娛樂下大家都唔錯

gay佬?

鍾培生記得大大力打林作

鍾培生 合約戰士黎
簽咗唔打 告到甩褲

林作係黃?

要搵梁榮忠做旁述

多撚餘
咁都要話女人平等

數左銀紙先打 定打左先數銀紙

夾埋做新聞

居然會出聲

你老味成個沙拿咁

我建議電視台即刻同佢地傾搞直播

花生價格持續上升

咁女人係唔夠男人打呀嘛，不服來辯仲話10a 少少常識都無。pussy 就係 weaker than penis[sosad

腫

數學系學士屌打作仔啦

留名等睇林作最後搬龍門走數

點解唔講我仲高佢1cm咁多

on9仔 vs 自稱勇武on9仔

youtube 仲有無

DCC001幫你訓練

林作先係高EQ個位
撚晒成班友
跳樑小醜好過假君子
高下立見

我覺得作仔會扮周星馳vs 元華個套戲咁

斷水流大師兄vs外賣仔嘅feel

作仔真係無野好輸，輕輕鬆鬆袋一球
俾我即刻就去
睇兩條on9揸奶都無力 上台又包到實保護
想受傷都唔容易

出公海打咪得囉

15年已經係好耐之前

有錢佬打拳只係場show
重點梗係當晚屌ring girl

唔撚識講賠率咪撚學人講啦一邊1.4一邊1.2都講得出

其實d有錢人係咪真係悶到無野好玩
我以為窮人先要靠呢d小丑把戲黎上位姐
原來我一直誤會了

人哋洗靠你拎存在感咩

估唔到香港都會有拳願比賽睇

因為佢知自己唔係
161 162吹到171

希望好似曹星如甘現埸直播。林病以後可以穿女裝👚。

要買飛都睇

人少少，不如你應咗佢啦

不如揾埋曹星如去旁述

一撚家要打撚柒呢條姓林嘅撚屌！

打拳賽冇問題

1 mil 做人第一次咁想比人打

Vaginas are no weaker than penises ?
你有種上黎同男人打擂台呀抽水臭閪

真係香港地有塊閪大撚晒

直播link
可唔可以加設現場觀眾飛 我出380睇

垃圾偽人

連登loser喺到教人做人
一個林作都唔知夠打幾多萬個金鐘連登仔

上擂台係有風險, 識打同唔識打距離差好遠, 呢段期間只能夠好似外賣仔咁........

佢都不知幾想有直播

佢哋有本錢遊戲人間，生命苦短，咩都搞下有咩所謂

點夠奶共果位閪

靠全香港啊on9

而家d有錢仔咁鍾意做小丑為大眾提供娛樂

縮鳩緊，4個月

最好一個打到入匡智會
另一個爆春袋絕子絕孫

約瑞和街隻抽

一樣啦

鍾培生個ig story話佢老豆老母驚佢打死人 喺到唸緊經

其實點解鍾培生要打佢？
有冇懶人包

金鐘M記等

輸左個件唔準再用YouTube & Instagram thanks

打死左保險包唔包

對手收晒錢負責做沙包

我撐林作

點廢都夠打到林作阿媽都唔認得啦屌

鍾屋企自己SET咗個擂台請埋教練操，健身房(屋企嘅其中一間房)，有埋沙包等練拳器材，公開打過慈善賽，咁都硬食唔到林作？你係咪太睇得起作仔嘅速度

可唔可以請你講多啲？

林作既速度
鐘生一拳都未必打得中

敢打先係男人，KSI v LOGAN 咁

邊套戲？

林作都好過世界情色王條笠水狗

准唔准用武器？

同街邊d mk有咩分別
A: 望咩呀望
B: 你唔望我點知我望

A: 想點呀你
B: 你想點呀你

A: 夠膽埋黎隻揪囉
B: 隻揪囉驚你牙

A: 唔好縮呀你
B: Let's go, No pussy

做戲想刷存在感/知名度
咪出聲囉, 攪咁多野

佢明明姓張 （Cheung)

林作係咪想撚到條數變一億先收割

我支持林作打柒條二世祖

幾時live

二世祖俾人串下就攞錢叫人隻抽，EQ低到呢
不過好多連登仔有錢就奶

屌你老尾睇朋友練拳都打得大力過佢地

係就快啦
鍾生屋企有鐳台隨時開波啦

識得搵林作呢條全連登都憎嘅 on9仔 make noise ，係叻仔嘅，無人記得佢上年話醫護係雞

佢成日公開抽人水
去人地channel/ 社交平台彈出彈入
今次唔係第一次

大J去Viu TV 拍幕後嘢嘅時候佢成日攝鏡
大J忍佢 佢就講嘢單單打打成個女人咁
大J直播話作仔出言不遜，
話隨時爆佢大鑊，不過要留一手，適當時先做佢

何猷君就因為同佢上支娜節目
條友申柒柒講到自己識飛 話人靠老豆乜乜乜 無口話自己
但係其實何猷君學歷仲屈過佢
何猷君唔入牛津去麻省理工讀數

JW男友就因為林作專欄寫文抽水
話自己點識佢 話人似老蘭老江湖其實係好高質
名讚實踩 你係男友嬲唔嬲？

之前睇鍾培生ig ,佢有同過flyod mayweather一起玩過勁爆

成件事咁廣告feel

仲要個個都叫佢「鐘生鐘生」
癡撚線

咁我係咪要撐條戇鳩？戇鳩？
又藍黃 我哋係想睇到有人（最好係戇鳩個個被人打到訓低甚至死咗）
唔係想睇另一方有幾打得同幾勁
明個分別嗎？

佢係有
但同時佢無諗過自己有都好 企係佢面前個個個背景仲大咁解

Gel 呢個頭起碼高5cm

你下下攞對家黎比其實無意思
佢係鍾呢啲面前當然係乞衣
但唔等於佢真係乞衣
搞返清楚啲觀念先

俾大J撚狗咁撚

即係好似玩具大王vs李兆基咁

佢2個背後都有利益輸送啦
之前見鐘培生送成幾百件大J hoodie比佢d培心會員
過一排就見大J上佢channel幫佢加曝光率

成條女人咁姐手姐腳

林作住半山3千幾呎豪宅

雖然林作係on9
但係你咁樣Cap段嘢屈係佢講係咩心態

一個都夠惡頂啦。仲要整多個。不了

唔知點解我諗起呢條片

條友全程比佢打

宜家上臺係有得打鍾生 唔係齋企俾鍾生打唔還手
上唔上臺班二世祖都會笑佢㗎啦
我係林作都起碼揼佢幾錘啦
唔通縮沙咩
今舖佢唔打先唔係男人

正

咁bullshit都係歧視牛牛

大波man 對 黃洋達

比我都唔還手啦

陣間打親佢點算

字城飛大戰世界情色王？

樓主一係文盲 一係upvote whore

？？？

私鳥

鍾培生有錢啲,成班連登仔咪奶囉,你睇下鐘生前鐘生後幾撚嘔心呀,
雖然林作係戇鳩仔,但係根本影響唔到社會,但係鐘培生條死藍屍就可以,
所以兩敗俱傷係最正路

咩人來

終賠生

台灣有個弱智中二病撩館長打交
跟住咪有呢條片 俾人打到仆街

文盲？

姓鍾嘅人成日都會畀人寫錯個姓

買咗保險未

就算係林作 都有錢過99%連登仔

中國功夫除咗拍戲 幾時贏過西洋拳

館長用咗一成實力都無

條友係度呻吟

um 知唔知咩叫富豪。。

準備外賣仔特訓未

1) 對手學左3個月boxing
2) 對手55KG vs 鍾共 62KG.......讓磅7KG
根本造比鍾共贏

磅數差咁遠打黎晒鳩氣

住半山麥當勞道都唔叫富 連登仔個標準都真係幾高

一百萬 上去打兩拳訓低都抵啦

你地打啦,好嗎?
唔好再吹水啦

佢對手好on9 人肉沙包
十足大陸武林風昆侖決嗰啲假拳賽

鍾生真心有料

不如討論下鍾生家族現時幾多身家仲好

睇佢上市盤數又唔算多cash flow

可能物業資產多

明知人地瘦咁多仲下下去盡
攞你命都係為慈善

Foresee到林作點俾鍾生打

對手55KG，鍾共62KG，讓磅7KG........根本造比鍾共贏
未見過拳賽讓7KG咁多

真係打既話係唔係打同一個weight class先
唔係既話林作有半年狂上磅唔係冇得打

2個on 9 互打，正

想睇林作打7鍾狗
希望佢一路扮唔識做運動 其實好撚勁 打到隻紅培生仆街 出醜

到時比個live黎睇下
買定花生

打飛機？

雖然依場擺明假，不過有擋台經驗同無已經差好遠，四面圍晒繩林作你話自己跑得快都無用,跑得快同步法係兩樣野

我買作仔贏
純粹好憎鐘培生呢個藍絲二世祖

你覺得林作唔藍唔係二世祖？

召喚香蕉糖

咪係，正八婆

條友好似係三世祖

邊度有直播

打幾野訓係度都有得袋

慳啦pussy mmc

拉啦 冇興趣知

最後話因為得罪女權撚 拳賽取消 mmc 大獲全勝

上雷打未 好悶呀

鍾⭕️

鐘❌

行撚開啦女權撚再嘈打柒你

麻煩打柒件林作

香港美c

屌 好期待
希望到時有直播

Stop make stupid people famous

華廈渣住既根本唔入流，得果十幾億，佢屋企私人既野我當係華廈7，8倍，咪80身家左右，仲要咁多房分，佢老豆果房都唔知有幾多

佢老豆好似唔係大仔

應該無咁多

幾時開打?

邁厲奇

都無撚打過, 淨係猛咁拉條褲同被人一腳收皮

Nobody 汗都無出過

林作真係好等錢洗

館長打鍾培生

其實發生咩事？

九陰白骨爪

係幾型嘅 可惜柒出嚟

兩條友，私底下夾埋做埋大龍鳳
做到話題又可引人注意

其實佢個家族啲人會唔會諗吓點解會有個咁嘅戇鳩仔出嚟

本土經典武術大對決

2條小丑stop啦好嗎

煩撚過閪咁
雖然兩個都係柒
但照你班女權撚咁講 係咪連煩撚過閪同屌你老母都唔講得

希望佢唔好比人打殘啦,鍾生直接打死佢

誠哥2.0?

大家唔好推

牛津仔食腦

夾埋做新聞，唔好再理呢兩條友啦

唔知點解諗起呢幕

幾廿億都唔入流

有咩野問題 ？

一邊得1.2嘅話另一邊一定唔會得1.4咁低

鐘共咪又係垃圾，咁多錢都攪到電競隊一獲粥

林作打打下會唔會瀨尿

自從無左龍心同劉馬車，好耐無睇on9仔減壓

到時2條友係度打機

無關係 你情我願

唔出奇
電莖本身已經係垃圾智障

連登仔都住麥當勞度呀

雷橙仔
#5253

可能要入培生培心會/買左林作保險先有直播睇

笑到仆街，雷橙仔去打埋一份啦

好心打就打啦
喺度扭扭擰擰
淆就咪扮咩應戰

佢食水深你吹佢唔漲

幾廿億都入唔到流 唔知師兄既標準係咪火星人標準

十年前或者係，呢家打電競真係好搵，統廢都賺到傻

如果真係有嘅話
佢就一早寫：「身高，我贏」